「啊 死黑警」家有一老，如有一寶；家有一警，如有一賊

家有一老，如有一寶；
家有一警，如有一賊

賊未必會非禮强姦虐打吸毒

ok cool

家有一警，如有一犬